大陸版抖音識睇一定睇留言，睇完會好有優越感

當有人唱廣東話歌 就會有一大堆依種留言

很想學粵語。

在深圳居住幾年了， 還學不懂粵語T.T

是香港人嗎？

無論粵語用說的還是用唱的， 感覺都是酷酷的。

很妒忌你有一口純正的粵語。

是港澳人吧？ 粵語咬字這麼純正

當有人用繁體字寫野就會有一大堆

原來繁體字是這麼美。

是香港人吧

等等……

總之睇完你就會覺得好撚柒爽

例如呢條女唱廣東話歌

我強調一次係大陸版 唔係香港版

依條囡我都有follow

大陸不嬲都好易造就出網紅，大陸人覺得你拍片放上網就算係柒，最多一笑而過，因為佢地唔似香港人，見咩都屌，起你低屌，屌埋你d朋友，全家

香港人 賤種
我都唔敢認自己係

我係話大陸人都對廣東話同繁體字有一種祟拜

因為佢地住個地方距離感無香港咁逼，我覺得